有無巴/絲食開褪黑素 先訓？

我平時差唔多日日都食 真係驚有副作用唔想再依賴但係唔食嘅話好似好難先瞓到
有冇過來人可以講一講

有食開 但覺得冇咩分別 只係心理上覺得好d

返工日字食，食最低3mg
叫係易訓著啲，訓得平穩啲
放假就唔食

so far 係咪無negative 作用？

暫時唔覺有

食軟糖個款
加埋自律d 早少少訓落床
覺得有用既
1粒3mg,有時食一粒又覺得訓唔著會食多粒
但食完訓唔夠既話第2日起身會攰

有
如果無咩時間訓就唔會食
會搞到第二朝好難起身

食左2年左右，未覺有乜副作用

有副作用
我本身月經好準
但係食完影響曬經期

愈食愈重mg...

食親第2日起身個人都係特別攰

女仔唔好食咁多，會影響生育，我見通常都係呀婆先長食

褪黑素係唔會令你睡眠質素好啲

唔好依賴

咁係咪易入睡d? 我入睡難

係 會易D

食完 唔好撳電話會好啲 藍光令搞到好精神

一唔食個日好難訓得著